我思疑嗰個什麼鬼王係娛樂台啲會然

開口埋口話人係g
又成日打人恐嚇人
最緊要非常無恥
講野行為成個白卡佬咁

十足娛樂台啲會然
邊位手足係好出黎認左佢

咪亂講啊
愚台出哂名尊重女性

波台狗就差唔多
我地娛樂台特色係得把口，你估真係夠膽做咩

你哋成日話人g喎

呀笠？

證據

成日話娜璉樣衰，送到你眼前未係照屌

（為保護愚台手足已打格）

笑4

割蓆！！！
我唔識呢啲人渣

導狗不意外

呢樣真
我要求好低

我尊重女性 無講過

嚇死 好彩冇我份...

幾時都話喪b份人正經

咩鬼王==

this
btw，你成日都唔尊重女性=.=我思疑係你真人

我選擇性尊重

I absolutely agree with u

個位叫白真嘅會員好高質咁😁

咪係，所有娛樂台會員嘅指控都係基於事實

你例外

垃圾個方面高質？